阿狗，疊埋心水踢歐霸啦

會唔會16強出局